點解讀大學啲女成日去玩

見到大學啲女成日去玩，食，多過做功課，又拍到拖。
真係好似唔洗讀咁

厹

雞

功課 抄
Essay 抄
Lab 抄
Mid term 抄
Present 人地 carry
已經穩袋50%

濛雞

癬以為玩，其實係做緊pt啫

大學根本晒時間

唉

無出去玩個啲你點知

係囉 點解既

出黎做一轉ptgf 都幾千銀落袋啦，一個月只接十個客已經可以去晒日韓台，再post上ig拎讚滿足虛榮心